做/開眼鏡舖入，有事請教

假如配咗副眼鏡，度數覺得唔啱拎返去舖頭換，舖頭換俾我有冇成本？定係廠商會包換？

因為已經換咗幾次個度數都唔太啱，驚再換會俾人屌

換第二間鋪

好貴？

想知會唔會累咗間眼鏡舖先

度數唔啱的話鏡片廠商唔包 間鋪要自己俾錢換
好少可幾次都唔得 你第二三次返去換時間鋪點講？ 佢哋態度係點？

可能係自己隻眼衰

無呀舖頭態度好好㗎，因為係熟人介紹有折，反而返去搞幾次驚比到麻煩人地